\begin{frame}
    \frametitle{Année 1 - suite des travaux}
    \onslide<1->{
    \textbf{Modélisation de l'image de sensibilité :} %\textcolor{cadmiumred}{Eté 2022}
    \begin{itemize}
        \item Cas $3\gamma$ $\equiv$ Emissions \textbf{indépendantes} \textcolor{cadmiumred}{$1\gamma$} et \textcolor{ao}{$2\gamma$ LOR};
        \item \textcolor{battleshipgrey}{$2\gamma$ Cônes}.   % cas $1\gamma$,
    \end{itemize}
    \textcolor{UBCblue}{$\begingroup \color{ao}\boldsymbol{\Rightarrow} \endgroup$} \textbf{Calcul de l'image de sensibilité :}  %\textcolor{ao}{Automne 2022}
    \begin{itemize}
        \item Evaluation des intégrales multiples à l'aide de calcul Monte Carlo. %Calcul Monte Carlo pour l'estimation des images de sensibilité.% dans les cas $1,2,3\gamma$.
    \end{itemize}
    }
    \onslide<2->{
    \textbf{Développement et évaluation de l'algorithme LM-MLEM :} %\textcolor{ao}{Automne 2022}
    \vspace*{-0.25cm}
    \begin{center}
    \textit{\textcolor{cadmiumgreen}{Intégrer les 4 types d'événements dans la méthode de reconstruction;}}
    \end{center}
    \vspace*{-0.5cm}
    \begin{itemize}
        \item Formulation de l'équation du maximum de vraisemblance pour les cas $1,2,3\gamma$;
        \item Dérivation de l'algorithme dédié et implémentation dans le logiciel \textbf{CASToR}, \cite{merlin2018};
        \item Evaluation de l'algorithme avec des données simulées obtenues avec l'outil Monte-Carlo GATE.%à l'aide de la plateforme de simulation Monte-Carlo GATE.
    \end{itemize}
    \textbf{Objectif :} Conférence Fully3D 2023 - Soumission \textcolor{cadmiumgreen}{Janvier 2023}
    }
\end{frame}
